山竹係史上最撚柒鳩閪廢柴既風 咁撚樣都last唔到去星期一 正廢物

屌你老母 今朝係威係勢咁
依家雨都無滴

屌你老母 祝你風眼俾狗屌

樓主屌風

屌風眼

樓主碌鳩40幾公里粗

又係一件乞假撚

咁撚想放假咪請 AL 囉

樓主屌埋山竹老母
樹窿都屌埋

完美撚鳩香港人
D時間夾都冇咁撚準
屌你老母山竹

勁過龍捲風都冇 星期一咪照要返工
大交合正仆街 死全家啦屌你老母